連登應該加一個功能：自動搵返Post入面自己個回覆

成日回完搵唔番自己個reply

咪臭閪 咁簡單啲野都唔推出的

一早就有啦

how

只可以喺個POST入面回多次
之後撳自已最新回咗嗰個REPLY
然後撳追故模式

鐘仔icon

反智

鐘仔要有人回覆你先搵得返 冇人回覆幾百個comment搵high high咩

咁發送匣

唔work囉 㩒入去係喺我退出之前嘅嗰一層comment

呢個好喎
等於以前個個回留名

唔知係咪我記錯，我記得之前發送匣，係可以直接去返你個留言，但之後好似改到冇咗

支持加依個功能

長㩒有【最後回覆位置】

連仔咁夜仲唔瞓